網頁版發生問題（遇到錯誤 (1000)）

打開任何一個台都係（遇到錯誤 (1000)）
無辦法登出登入

+1 CHROME 出事
連狗有冇計